[前線自省post]如何走出樽頸位 (歡迎任屌)

之前係黑色月亮神巴打個post我有留言，有巴打叫我開個新post,其實之前開過不過屎忽痕假標題無人理，我自己抵撚死

而家再開，我係歡迎所有巴打討論，包括和理非，冷氣軍師，當然仲有最辛苦嘅勇武巴打，快d來屌我啦

我d同事同朋友都係和理非，父母就深藍（無得搞，文革洗腦成功個批），本人勇武
其實我覺得爭取民意真心係好緊要，我留意左d和理非好耐，亦都同佢地傾過好多次。我老豆老母個d就無得救。但呢班和理非屬於中產，有社會地位個d，如果有佢地支持會易成功好多。

1. 心態轉變
佢哋其實自運動開始以來，心態都一直有改變。之前班仆街藍絲個d掟磚片會影響到佢哋，話總之暴力就唔啱乜乜柒柒嗰啲。成件事嘅轉捩點，就係元朗721。佢地開始明白呢個運動唔單只係示威者對政府同警察，竟然會有黑社會介入，去打啲無辜嘅市民。所以，光復元朗嗰日，我感覺到佢哋嘅口風改咗，同時亦都有罵政府同埋警察。連我深藍父母都話資訊太多，佢哋已經唔識分對錯，所以唔會再評論任何野。
其實和理非之前有個特點就係好中意分開和平示威者同佢哋所謂搞事嘅人，但經過幾個月佢地都話點表達都好政府都係唔會聽，所以你唔怪得班𡃁仔會咁激進。
由此睇得出，和理非心態嘅轉變係需要普通市民去刺激，大家對示威者所受嘅催淚彈同子彈已經麻木，黃大仙一戰睇得出街坊嘅威力同埋呢件事會同化左佢哋，等佢哋知道有可能會燒到埋身，所以就會跟住一齊屌警察。（最好有多d示威者幫助街坊，老人家小朋友嘅文宣，佢地好buy呢d)

2. “激進手法”
首先我係唔贊成喺警署放火嘅，同會唔會傷害到警犬無關，佢哋死越多越好。而係呢個手法得不償失，第一會失去民心同大部份嘅民意支持，第二如果我哋有手足俾人拉咗就會俾人告縱火，到時只會大失士氣，第三更加唔好講係紀律部隊宿舍，入邊有消防員家屬同救護員家屬，絕對唔可以失去消防員同救護員嘅支持。

要記住我哋而家呢個運動，已經唔係黑衫人對抗軍政府同警察，而係香港市民對極權政府同濫權黑警。我唔會喺度講對準政權，因為個個黑警都要死，所以絕對要孤立佢哋，等到越少人撐佢地就越好。和理非絕對係關鍵嘅一群，你見之前嗰個垃圾撐警大會搞到咁柒就知道根本冇和理非係支持佢地，如果有就唔使下下都搵啲大陸人出嚟接受訪問俾人恥笑啦。

3. 不合作運動
不合作運動搞到d人返唔到工就梗係要㗎啦，但要思考下放工應該點？下午放學放工個d時間係咪適宜俾d學生同打工仔放工放學？因為影響到學生間接會失去班家長支持，和理非打工仔焗係office無得放工又係會屌哂鬼。我地就係要佢地減少工作時間，焗佢地係公司無得放工無着數。所以不如不合作運動係繁忙返工時間搞啦，罷工就要繼續做

我絕對唔係想同任何人割蓆，我只係唔想幾個月大家嘅努力付諸東流。今日林鄭月娥個閪樣好明顯就係想煽動到大家嘅不滿到最高點，再隊死幾隻狗搞到大家變恐怖分子，到時個運動就正式玩完。林鄭同警犬已經進化緊，開始識喺鏡頭面前扮嘢。所以改口號同改變作戰方案係絕對有用！！要記住，而係香港市民對極權政府同濫權黑警，BE 街坊!!

我今日再整合完和理非d意思同叫佢地諗下點搞下一次不合作運動會再講返。
（和理非唔係指個d阻人返工就唔啱個d，而係認同呢個運動嘅人。）

回應返有巴打話不合作運動唔係放工放學時間搞嘅問題，尋日放工時間係好多主要道路塞左，我有朋友教特殊學校要行個幾鐘帶d小朋友出去俾返d家長湊，因為已經無任何交通工具入到嚟，考慮到呢d情況我地其實應該有協調同幫下佢地，過完繁忙時間結束不合作運動之後我有幫手清下場，大家都出一分力啦

推到尋晚d巴打入嚟

不要輕視民意

入黎屌下我

推